IU登韓最具影響力新聞節目 面癱主持人受感染敝不住笑

IU受邀亮相知名新聞節目《News Room》，該節目主持人孫石熙是極具影響力的主播，該節目也是揭發南韓前總統朴槿惠「閨密事件」而受到關注。

Twice唔上先輪到佢上姐

短髮U冇得輸

又無戴bra?!

明明唔大都有咁既效果

浪下浪下

又唔帶Bra

對唔知
我唔應該咁多手

Bb